Hello, I am Mark Angelo Purio from the Philippines. Ph.D. Student at Kyushu Institute of Technology, Japan. e-mail: purio.mark-angelo894@mail.kyutech.jp
A:
.
2:54 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Abubakr Magzoub, Eastern Michigan University, amagzoub@emich.edu
A:
.
2:54 PM
Webinar staffto everyone
Q:
from where i will get the assignments
A:
You can find the homework assignments on the training page on the ARSET website. https://arset.gsfc.nasa.gov/land/webinars/un-biodiversity-2020
2:54 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, am Bresilda Gervacio from the Philippines, email: bgervacio@gmail.com
A:
.
2:56 PM
Webinar staffto everyone
Q:
J.Brema Professor, Karunya Institute of Technology and Sciences, India brema@karunya.edu
A:
.
2:56 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, Ricardo Adolfo Hidalgo Rodríguez, Universidad Juárez Autónoma de Tabasco, Tabasco, México. ricrodr9607@gmail.com
A:
.
2:56 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Danian Singh from Fiji Islands. Academic at the University of Fiji. Email: daniansingh@gmail.com.
A:
.
2:57 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Is question 16th of the homework mandatory? Because it is not marked with an *.
A:
no, not mandatory.
3:00 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi Everyone, I am Tolga Esetlili from Ege University, Faculty of Agriculture, Turkey. tolga.esetlili@ege.edu.tr Please stay at home and stop the spread!
A:
.
3:08 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, we are Irina Veretelnikova, PhD student and Diego Giuliarelli, scientific technician in Tuscia University, Viterbo, Italy
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
veretelnikova@unitus.it dgiuliarelli@unitus.it
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi all, Gururaja KV, from Srishti Institute of Art Design and Technology, Bengaluru, India. Email: gururaja.kv@srishti.ac.in
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Dhrubajyoti Sahariah Department of Geography Gauhati University, India dhrubajyoti@gauhati.ac.in
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello I am Muhammad Tariq from Pakistan. Email: mtariq@uaar.edu.pk
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello I am Ahmed Elnazer National Research Centre Egypt ah.el-nazer@nrc.sci.eg and nazer42@yahoo.com
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello. Ivan Golturenko/ Geologist / Ukraine golturenkoivan@gmail.com
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Greetings. Maria Azhunova. Republic of Buryatia, Russia. Baikal Buryat Center for Indigenous Cultures. bbcic99@gmail.com
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Sohaib Azhar from IGEO Arid Agriculture University Rawalpindi Pakistan. email: aridian06@gmail.com
A:
.
3:09 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Rumon, Bangladesh. Independent University of Bangladesh. rumonrahman092@yahoo.com
A:
.
3:10 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, am Martin Luther Kagimu, CIPSEM EM43 Fellow-Technical University of Dresden, Germany. Email: martsel2007@gmail.com
A:
.
3:10 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi. I'm Yolandi Ernst from the Global Change Institute at the University of the Witwatersrand in South Africa. Email: yolandi.ernst@wits.ac.za
A:
.
3:10 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello all, I am Zeynab Jouzi, PhD Student at the NC State UNiversity, USA. z.jouzi@gmail.com
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Farah Dewi Permatasari from Indonesia. I'm Master Student of Environmental Science at Gadjah Mada University. Email: pfarahdewi@gmail.com.
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone, I am George Papaioannou, Research Associate, Institute of Marine Biological Resources and Inland Waters - Hellenic Centre for Marine Research (Greece), e-mail: gpapaioan@hcmr.gr .
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello All, i am Ibrahim from Jordan. i am ecologist at RJGC ihasani077@gmail.com
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
I forgot my email address! heidi.rantala@state.mn.us Thanks, Heidi Rantala
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello again, i am Jakob, remote sensing and earth observation M.Sc. student from Germany; jakob.wachter10@gmail.com
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I'm Amir Hossain, University of Bremen, Germany, Email: amhnstu@gmail.com
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Mamuka Gvilava, GeoGraphic ltd., Georgia, mgvilava@geographic.ge
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, I'm ninich oumaima from morocco Ph.D student at Mohammadia School of Engineers oumaimaninich@gmail.com
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, My Name is Agwu Onyebuchi Patrick, from Nigeria. I hold a PhD in Climate Change and Biodiversity, West Africa Science Center in Climate Change and Adapted Land Use. agwu.o@edu.wascal.org
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello. Zrinka Mendas, UHI, UK. z.mendas@gmail.com
A:
.
3:11 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi! I am Jenny Raissa Lico from Philippines, jrdlico@gmail.com
A:
.
3:12 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello am Lucy from Nigeria, lucybello42@gmail.com
A:
.
3:12 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I'm Gabriel Yahya Haage from Montreal, Canada gabriel.yahyahaage@mail.mcgill.ca
A:
.
3:13 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone i am Marcos from National University of Tierra del Fuego in Ushuaia, Argentina. My mail is mrodriguez@untdf.edu.ar
A:
.
3:13 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello... myself Shashank Tripathi, pursuing MSc from Institute of Environment and Sustainable Development, BHU, Varanasi, India, Email- shashankt47@gmail.com
A:
.
3:13 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Benoît Clément, IUCN Commission Member, Geneva, Switzerland; www.linkedin.com/in/benoit-e-clement ; benoit@benoitclement.com
A:
.
3:13 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello sir, I am Devendra Singh Parihar, from Nainital India. Phd. Student, Kumaon University Nainital, Uttarakhand, India, Email: parihardev2012@gmail.com
A:
.
3:13 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello all, I am Shiva Pariyar from Nepal. I am a forest officer working under the government of Nepal. My email is shiva.pariyar@gmail.com.
A:
.
3:14 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Liliana Hernandez Gonzalez from Puerto Rico and a PhD student at Northwestern University in Evanston, IL. lhernandez@u.northwestern.edu
A:
.
3:14 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I'm Victor Balbin, student at Sencico institute, Peru victorabb@hotmail.com
A:
.
3:14 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Thangjalal Lhouvum from India, email-tlhouvum.imd@gmail.com
A:
.
3:14 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Greeting from Myanmar. I'm Hay Marn Hnin. and work in an environmental services as Environmental Specialist. E mail- pantawinn@gmail.com
A:
.
3:15 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Castigo Datizua from Mozambique. Working on plant diversity conservation in Mozambique castigdatizua@gmail.com
A:
.
3:15 PM
Webinar staffto everyone
Q:
hello . i am Christy Chaoul, from the Saint Joseph University , Lebanon. christy_chaoul@hotmail.com
A:
.
3:15 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, am Barahukwa Anke from National Biodiversity Data Bank -Uganda. Email: anke.bo.rk27@gmail.com
A:
.
3:15 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone. I'm Marina Souza from Czech University of Life Sciences in Prague. I'm study master's degree program at Landscape Planning and my bachelor in Geography at University of Sao Paulo, Brazil. My email: marina.souza.faria@usp.br
A:
.
3:16 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Márcia Barros, from Brazil. E-mail: nmrbarros@hotmail.com
A:
.
3:16 PM
Webinar staffto everyone
Q:
hi... I m Lakhvinder from Panjab University Chandigarh. My email is lakhvinderkaurbasra@gmail.com
A:
.
3:16 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Suraj Kumar from Bihar , India Email: Surajkmr613@gmail.com
A:
.
3:16 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello again! very happy to be here for the final session. I'm Lilly Harvey from Nottingham Trent University. lilly.harvey@ntu.ac.uk
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, Patrik Oosterlynck from Research Institute for Nature and Forest Belgium. patrik.oosterlynck@inbo.be
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello all, I'm COSMUS KULE from the National Biodiversity Data Bank, Uganada. kulecosmuskamuleo@gmail.com
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello I am Mhamed KHAFFOU from Morocco, Doctor of Animal Ecology. mkhaffou@yahoo.fr
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello Everyone, My name is Yassine OUALILI, a Master degree student at Cadi Aayyad University, Kingdom of Morocco. Our master is named by "Biodiversity, Climate change & Sustainable development " My Email: yassine.oualili.sv@gmail.com Thank you
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello veryone. I am Godfrey Oluka, from UNDP Nigeria. Email: godfrey.oluka@undp.org
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, i am Andi Mujollari MSc student at Polytechnic University of Tirana. Tirana, Albania. andi25mujollari@gmail.com
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Mirgul Amanalieva, working for UNDP in the Kyrgyz Republic on biodiversity conservation side. Email: mirgul.amanalieva@undp.org
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Sepideh Pouri, master student of urban design from tabriz university, Email: pouri.sepideh@gmail.com
A:
.
3:17 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello All I'm Barry Phillip Trinidad & Tobago. barry@exiteum.com
A:
.
3:18 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Dianne Seymour; Graduate student, Oregon State University. seymoudi@oregonstate.edu
A:
.
3:18 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Badru Mugerwa from Uganda but now at Leibniz Institute of Zoo and Wildlife Research, Berlin Germany. email: bmugerwa@gmail.com.
A:
.
3:18 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, Arnau Masdevall Lara from Barcelona, Catalonia. arnau.masdevall01@estudiant.upf.edu
A:
.
3:18 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Mohanad Kandil from Egypt. Email: Mohanadmkandil@gmail.com
A:
.
3:18 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi. l am from Azerbaijan, GIS and RS specialist at Azercosmos. bext_la@outlook.com
A:
.
3:18 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello to everyone, I am Mariella Aquilino from CNR-IIA, Italy. email: aquilino@iia.cnr.it
A:
.
3:19 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, l am mohamed wahid from morroco currently i'm in master program about biodiversity climate change and Sustainable development this is my e-mail medsvi700s6@gmail.com
A:
.
3:19 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello I am Mohamed Kefi, from Water Research and Technologies Centre (CERTE), Tunisia. Email : mohamed.kefi.wm@gmail.com
A:
.
3:19 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello! I'm Kobe Conrad Abellera from the Philippines. I'm an MS Agrometeorology student at the University of the Philippines Los Baños. Currently working on a project that aims to monitor soil health using GIS and RS. Email: krabellera1@up.edu.ph
A:
.
3:19 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Kwesi Twum Antwi-Agyakwa, Geomatic Engineer, Freelance, Ghana. ktantwi.agyakwa@outlook.com
A:
.
3:19 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Good Morning! Name: Alessandro Rhadamek; Location: Teresina, Piauí, Brazil; Institution: Federal University of Piauí; Email: alessandro.rhadamek@ufpi.edu.br
A:
.
3:20 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, This is Aminur Shah from University of Glasgow. email: mohammadaminurrahman.shah@glasgow.ac.uk
A:
.
3:20 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I'm Jhon Jairo Castañeda Fandiño from the Colombia. Teacher of University of Cundinamarca. e-mail: jhonjaingambiental@gmail.com
A:
.
3:20 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Abdallah Altlasat from Saudi Arabia. I work for Saudi Wildlife Authority. A_altlassy@hotmail.com
A:
.
3:21 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Tariq i can ask you for submission of assignment together
A:
Homework (Due 21 April). Answers submitted via Google Forms URL for the assignment: https://forms.gle/Ecx8y7KA6PrbM7pe8 and on the training webpage: https://arset.gsfc.nasa.gov/land/webinars/un-biodiversity-2020
3:21 PM
Webinar staffto everyone
Q:
I am having trouble connecting today, will this session be made available later?
A:
Yes, the recording will be available on the training webpage and on YouTube.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone I am Swanand Pujari form India. e-mail : swanand.pujari@gmail.com
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi! I am Sandra Gelitzki, Germany, working at Planet - providing near real time satellite imagery, globally, daily. Sandra@planet.com - have a great day!
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello from Argentina! B. Barcat FADU-UBA beatriz.barcat@fadu.uba.ar
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Prashanti Sharma from ICIMOD, Nepal prashanti.sharma222@gmail.com Prashanti.Sharma@icimod.org
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello all, Art from impactworx dialing in from Singapore. art@impactworx.org
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Aaron Davitt, CUNY Graduate Center, NYC. Email - adavitt@gradcenter.cuny.edu
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Dr. Abdul Kareem from Dept. of Agriculture, MM University, Ambala, Haryana, India
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
hello I am Syed Mazhar Ali Shah from Pakistan msyed.it@yahoo.com
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, this is sumith from Mahatma Gandhi University from Kerala India. remotesumithsat@gmail.com
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Md. Monjurul Hasan from Bangladesh. I am working as a Scientific Officer at Bangladesh Fisheries Research Institute, Bangladesh. My email: mhshihab.hasan@gmail.com
A:
.
3:22 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, my name is Donya Davidson. I work for the Scottish Wildlife Trust and I am currently developing an Ecological Coherence Plan for Edinburgh, Scotland. Email: ddavidson@scottishwildlifetrust.org.uk
A:
.
3:23 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello. Let me introduce my name. My name is Alexander Kurniawan Sariyanto Putera. I am graduate student of Master Program from IPB University, Indonesia. My e-mail address: alexander_ksp@apps.ipb.ac.id
A:
.
3:23 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi. John Kennedy, M Sc in Geocomputation student at National Centre of Geocomputation, Maynooth University, Ireland. jkennedyie@gmail.com
A:
.
3:23 PM
Webinar staffto everyone
Q:
hi I am Diane Gail Maharjan from the National Economic and Development Authority of the Philippines
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, i am ayush lepcha from institute of environmentand sustainable development, banaras hindu university, India. pursuing masters . email:royalshivansh.sl@gmail.com
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Chizoba Chinweze from Nigeria. ud2001ng@yahoo.com
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, my name is Arman Avagyan from Armenia. I’m working in ministry of Enviroment in forest monitoring center. My e-mail: arman.avayan@gmail.com
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, im Iva Tomasin from Croatia. I work at the Ministry of Environment and Energy. My e-mail is ivatomasin93@hotmail.com
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello. I am Reiko Matsuda Goodwin, a primate conservationist from New York City. matsudagoodw@fordham.edu
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Greetings, I am Amer, Master degree student in Biodiversity. email: chabiliamer@gmail.com
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, I'm Mishal Arif, a geospatial analyst at the Southern Alberta Institute of Technology, located in Calgary, Canada. Mishal.arif@sait.ca
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, my name is Constance Schéré and I'm a PhD student at King's College London studying Irish Sea conservation through the use of marine protected areas. constance.schere@kcl.ac.uk
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello! I'm Kelly Antaya from Ontario, Canada. I've worked with invasive species and species at risk. kelly.antaya@hotmail.com
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello all, i am Dimitris Tsirantonakis MSc student of Geoinformation in Environmental Management in MAICh, Chania Greece. dtsirantonakis@gmail.com
A:
.
3:24 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi Birane Dia from Senegal. Remote sensing faculty and PHD student diabirane@hotmail.com
A:
.
3:25 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone! I am Severin Cazanescu. Environmental Engineer from Bucharest, Romania. My email is cazanescu@gmai.com
A:
.
3:25 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, i am ayush lepcha from institute of environmentand sustainable development, banaras hindu university, India. email:royalshivansh.sl@gmail.com
A:
.
3:25 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello! I am Sayed Ishaq Deliry I hold MSc in GIS and Remote Sensing. deliry.ishaq@gmail.com
A:
.
3:25 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone, I'm Mae Lacey from Defenders of Wildlife, USA, lmaelacey@gmail.com
A:
.
3:25 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone, I'm Mae Lacey from Defenders of Wildlife, USA, lmaelacey@gmail.com
A:
.
3:25 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello. I'm Farhad Bolouri. mail: f_bolouei@yahoo.com www.linkedin.com/in/farhad-bolouri-b84669173
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Good afternoon my name is Cremildo Dias, I am Master's student in Forest Resources Management at the Polytechnic Institute of Bragança, Portugal and Junior Researcher of the Institute of Agricultural Research of Mozambique. cremildodias23.rgd@gmail.com
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi i'm Hodan from UNDP Somalia. hodan.abdullahi@undp.org
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Francisco Gutierres, from Open University of Catalonia (UOC), Barcelona . fsacramento@uoc.edu
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Francisco Gutierres, from Open University of Catalonia (UOC), Barcelona . fsacramento@uoc.edu
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello Everyone, l am Ismail Laghmiri from the Netherlands. I lecture on environment and sustainability. I participated in various citizen science projects. Check out drinkablerivers.org amazing initiative
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello I am Ejigu Alemayehu, from Ethiopia and a student at the University of Oslo: Email: yismake1998@gmail.com
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi! I'm Simran Chopra from Delhi, India. I am graduate in Environmental Geoscience from Durham University, UK. Email: simranchopra309@gmail.com
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello from Japan. I am Karina Higa a Biologist. My email: ninahiga@yahoo.com.br
A:
.
3:26 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi! I'm Irhammaula Ario from Indonesia, currently working in GIS Department for SYSTEMIQ Ltd. Irhammaula.ario@systemiq.earth
A:
.
3:27 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello again, I am Kanika Aggarwal, pursuing M.Sc Environmental sciences (ecological sciences) at Institute of environment and sustainable development, Banaras Hindu university, Varanasi, INDIA Email: kanika14.aggarwal@gmail.com
A:
.
3:27 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello. I am Dalia Varanka, U.S. Geological Survey, Rolla, Missouri. dvaranka@usgs.gov
A:
.
3:27 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi! I am Martina from Croatia (participating from Sarajevo, Bosnia and Herzegovina). martina.miljak@hotmail.com
A:
.
3:27 PM
Webinar staffto everyone
Q:
hello, I'm Mona Kandil from Egypt , MSc student in climate change . my Email monakandil95mk@gmail.com
A:
.
3:27 PM
Webinar staffto everyone
Q:
I am Amadou Issoufou Abdourhimou from Niger; PhD student. Email: amadou_issoufou@ymail.com
A:
.
3:27 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, Reda BEHLOULI from Algeria, Working on biodiversyiy conservation in the algerian cultural parks. E-mail : r.behlouli@hotmail.fr
A:
.
3:27 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, Deeba Yavrom, Economist working with the United States Environmental Protection Agency. yavrom.deeba@epa.gov. Stay Safe!
A:
.
3:30 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I'm Luna Milatovic, working as a conservation officer at the International Council for Game and Wildlife Conservation (CIC). luna.milatovic@gmail.com
A:
.
3:30 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Rakesh Sinha, from IIT Bombay. email id: rakeshsinha@iitb.ac.in
A:
.
3:30 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Faisal Shuraim, I am Executive Secretary of the Secretariat of the National Commission for Biodiversity and I am National Coordinator of the United Nations Convention on Biological Diversity in Saudi Wildlife Authority E-mail\ f.shuraim@swa.gov.sa
A:
.
3:30 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Hojin Kim and am a remote sensing scientist. my email is hojin00kim@gmail.com
A:
.
3:30 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Greetings all, Lorcán Scott (Wildlife Officer) The Heritage Council of Ireland. www.heritagecouncil.ie lscott@heritagecouncil.ie
A:
.
3:30 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hallo Grasian Mkodzongi From Tropical Africa research Institute Zimbabwe grasianm@gmail.com
A:
.
3:30 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Dear, how could colaborate/join for capacity building and research activities between countries and institutions? (Alexandre ten Caten - UFSC - Brazil - ten.caten@ufsc.br)
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Emmanuel, From Port Harcourt, Nigeria. GISP & Registered Land Surveyor. nenibarini@yahoo.com.
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Marco Becking, human geographer, from Colombia. currently working for the institute of Bolivia in Forestry investigation (IBIF) Marco_becking@hotmail.com
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi all, I'm Leyla from UNDP Turkey country office. leylasimsekcavus@undp.org
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I'm Lenka Cizkova from the Netherlands. lenka@lenka-photography.eu
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello,I’m Nasser Alotaibi from Saudia Arabia. I work for Saudi Wildlife Authority n.m_86@hotmail.com
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I m Armine Abrahamyan from Armenian National Agrarian University, work on biodiversity conservation and ecosystem services, arm_abrahamyan@yahoo.com
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, I'm Htet. Environmental student from Myanmar. My email address is shwesinhtet5@gmail.com
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, I'm a GIS professor at Belo Horizonte, Brazil. luizadebarros@gmail.com
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I am Tariq Al-Qahtani from Saudi Arabia Saudi Wildlife Authority tareq.swa@gmail.com
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Masuma Chowdhury from Bangladesh. Currently doing M.Sc in University of Cadiz, Spain. Email: masuma.env@gmail.com or masuma.chowdhury2@studio.unibo.it
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Michele Araujo from Brazil, but I current live in Italy. I am Biologist with a master in Zoology. email: mdemichele.araujo@gmail.com
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
hello! i am inayat ur rahman in self quarantine and a free researcher of this time could be available to research and development at inayat.rahman@uaf.edu.pk to any interested body
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
desde Rivera Uruguay, cprieto@fcien.edu.uy Técnica Gestión de RRNN y DS saludos virtuales a todos
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello! My name is Oscar Cardenas, Professor at the Universidad de Guadalajara in Mexico. I teach and carry out research on GIS and Remote Sensing applications in natural resource management
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi!! I am Cristina from Spain. I am a PhD student on Marine Technology and Resources. cristina.rio.cubilledo@uvigo.es
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone! I'm Laura, archaeologist at the University of Helsinki in Finland. laura.m.saari@helsinki.fi
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, I'm Ramesh Silwal from Nepal, email: ramesh.silwal@icimod.org
A:
.
3:31 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone, Joromana, Agroforester/ Forest Technician Zambia. fridahphiri@gmail.com
A:
.
3:32 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, I am Romaric Lokossou from Benin. I hold PhD in agricultural and Forest science. I am a Researcher at the Center of Study and Research in Forestry, Benin. email: lokossouromaric@yahoo.fr
A:
.
3:32 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone, I am Kyaw Zay Ya from Myanmar. kzykyaw@gmail.com
A:
.
3:32 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi! My name is Sadredin Mahmoudi, I am sustainable development student from Sweden Mahmoudi.Sadredin@gmail.com
A:
.
3:32 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Mariam Yeghiazaryan, Armenia, mariamyeghiazaryan@protonmail.com
A:
.
3:32 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello, I'm Adriana Galvani professor of sustaible development and environmentalism adriana.galvani@live.com
A:
.
3:32 PM
Webinar staffto everyone
Q:
If you want ot connect through linkedin: https://www.linkedin.com/in/jesus-lucero-ezquerro/ Im Jesus from Spain
A:
.
3:32 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, I’m Carina Silva from Nova School of Business and Economics. I work in ecosystems-services economic valuation and mapping. carina.silva@novasbe.pt
A:
.
3:33 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone, I'm Abdelhamid Elnaggar from Mansoura University in Egypt. Email: abdelhamid.elnaggar@gmail.com
A:
.
3:34 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi, this is Mira Haddad from Jordan, working in restoration of rangeland areas at the International Center of the Agriculture Research in the Dry Areas (ICARDA). m.haddad@cgiar.org
A:
.
3:34 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello. This is Dianyu Feng from University of Glasgow. email: 2357431f@student.gla.ac.uk
A:
.
3:35 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hi everyone! I'm Sofia, undergrad of Biological, Earth & Environmental sciences in Ireland. Although I'm currently residing home, in Finland. 119754091@umail.ucc.ie
A:
.
3:36 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone, I'm Agata Petrelli from Italy, working on a research project appling spatial data to conservation and SDGs on large islands. agatapetrelli@yahoo.it
A:
.
3:36 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Yuji Niino, FAO, Bangkok Thailand Yuji.Niino@fao.org
A:
.
3:38 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone Chad from US I work at the University of Illinois chdhckmn@illinois.edu
A:
.
3:38 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone This is vibha verma pursuing MSc from Institute of environment and sustainable development, Banaras Hindu University Email Id : vibhaverma1997@gmail.com
A:
.
3:39 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello everyone, I am Devendra Singh Parihar, Ph.D. Scholar, Department of Geography Kumaun University Nainital Uttarakhand India Email- parihardev2012@gmail.com
A:
.
3:39 PM
Webinar staffto everyone
Q:
Hello all, I am John "EBo" David. I work at NASA and NOAA. I am also a member of the IUCN CEM and participate on the UNSD's forum of experts in ecosystems accounting.
A:
.
3:40 PM
